apple過左保養

iPhone 過左保養，大家仲會唔會去apple到換電/換mon

唔會

會

個價錢差得幾多？

加上唔值得為咗個差價冒風險出去整